[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(24) 碎片

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

新手 Q & A
有任何更新可隨意編輯內容

大家諗住長玩嘅可以留個 ID 互 add

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

我好似AC 200 REMAKE 2隻300
13 只做呃 chain 數+分身
得TIFA +1 , 可能入唔到500

LB+DAMAGE你比TIFA定CLOUD

TIFA
CLOUD要400%雙手持, 難裝, 好似只有裝左頭盔同身+50%

其實re cloud 個lb 係唔係都要升埋佢？ 好似都幾大力

升左, 有200% up, 都成39000

Re cloud 係咪應該食完STM莫古先分解
會唔會拎左STM分解唔到

第一次極速爆post

event關難打, 先有人討論, 秒左年幾event boss之後暫時正常返

Tifa 如果拎左stm會分解出黎少左50欠片同兩粒珠 re cloud唔知係唔係一樣

唔明 可唔可以講個數出黎？
拎左stm分解係幾多碎片同珠 未拎stm既又幾多碎片同珠？
我兩隻tifa都拎左stm冇得check

正常4隻tifa 有100欠片 同4 粒珠
如果隻tifa 拎左超信之後去變換欠片 就會得返50欠片 2珠

哦原來你咁計

諗住食莫古拎, 唔會蝕人頭

咁快又爆post

你有多就可以 我得165超信卷

RE cloud STM+成200%雙手持, 我諗有排用, 應該值一隻STM莫古
只係怕食左分解出事, 養唔起2隻

盡左力砌兩隊都過唔到DV闇冰
有冇巴打可以指點下迷津

巴打睇中邊隻7星幫到手既話我可以食all輝

應該唔駛出FF15阿伯.
13 同刀妹已經有死靈buff
我用一隻百閃吸引, 13出全體分身

我當左老豆係補咁用
因為我成個帳都冇補
應唔應該自選兩自Aerith

照計連buff有火光100%應該安全. 不過隻野去到turn 3會debuff 屬
所以最好T4 要搞掂

我手上係咪冇角色食完All輝會提升到戰力

冇人可以上冰屬係煩啲.
有冇冰屬武器

FF15廚師可以上冰同做補.
你換走老豆同盾伯, 加入廚師同cloud, 幫cloud上冰

話說有冇巴打可以幫手update 下置頂新手教學？
加埋NV 入去

降臨敵人有physical resist 點搞

Red13 既佢用係乜？ 岩先發現佢都可以上neo

要等下次
可以寫段野置住頂先

一定要上啦, 好勁
你打紅月要用魔攻先扣到. skip先

入面條link 開放咗可以畀你哋加嘢落去

差10個碎片..

過幾日會送10粒

有冇人可以教我打試練第二級
隻野攻擊力好高, 打佢唔夠大力, 最多試過個盾比我打到50%左右
我得Re Cloud, Tifa, Reno, Red 13, re 機槍佬, 要點放D技

你冇event送嗰隻羅莎有啲難搞

羅莎點嘅樣？

新手lm

岩岩睇返原來aeroth出左技覺
又好用左 w 終於可以用埋hp mp全回復果招

隻野本身冇乜特別，要等復刻先可以拎返
佢有招野可以攻擊12 - 16回，裝2把大劍啱啱夠break ，慳左2 turn
Break 左再搵2隻野element chain 俾tifa bs lb 就搞掂

其實break個行野係點?
100% 等於打佢100hit?
Element chain係點做?
可唔可以落buff 頂兩rd?
tifa bs lb 要點出先係最大攻? 係咪要放先自己加lb bar個buff 兩次先?
教一教唔該

Break 要用特定武器打先會扣多少少
今次係大劍同拳頭
你同13 tifa cloud t技一齊攻就扣到48%
同一group 既技好快咁一齊按就會chain 到
上埋同屬就有element chain
Hit 數越高攻擊力會越高
Tifa就咁bs 出lb 已經夠秒隻野

又有cloud 碎

一隻都仲未有

半石抽博下

抽左幾多石

呢抽無料 + 1半折石
要打主線了

無料唔係得10粒咩

5000石三抽送一抽無料嗰個

頂
不過都係15000啫

我好似抽咗6轉5000

新手想問點谷到隻re cloud2-3千幾攻 d勁武器唔知邊到打返黎

咁係咪用最大力個招去break?

睇黎係我唔夠大力

break 到隻野但tifa bs lb 打佢12% only....
tifa要幾多攻先秒到佢?

頂呀啲晶石唔夠用既，覺哂re cloud個2招之後無哂紅青晶石既
想問下係咪re cloud仲有招技要覺？要bs左先有？

想問debuff 會唔會疊加？
即係放兩隻減防減多d?

只計最高O個個

最後一搏
第9抽，抽淨760石先中

(第三隻大猩猩)

終於齊角

齊左就升技啦

仲有週年幣換，之前冇打，而家要完左活動先有體打

3300攻左右，不過有死靈killer ，要推故事先有
搵2隻element chain到18hit左右俾佢打可以扣多5.75 倍

隻野第2 turn會自buff 全值，唔消佢buff 唔得

Red13變招係魔法攻擊？

唔係, 火物攻LB特化
未+1

可以打到Phy resist?

唔得, 要魔法, 等下魔攻pool

有冇巴打搵到每日登錄報酬個表？
我想睇下仲有幾多 cloud 碎攞到

仲有20, 你要自己1000石買10粒

唔係得5碎買
得返800石 50碎嗰個唔使諗
一突都上唔到

隔幾日又會有5粒

眼殘睇唔到每日更新
噉我即買

有冇人已經升爆左Tifa/13 技覺
知道一招技要幾多星幣

45 一招, 佢地每人5招.

唔該巴打
遲d出埋cloud 1.0NV可能又要用

都唔算肝 可以接受

TIFA , 13 都有1, 2招技冇乜用, 唔夠體可以遲下先升, 慳返180粒
呢個Event 唔復刻既話, 遲下新手抽中舊NV 角色咪升唔到
而且佢都會keep住出返舊角色pool, 相信點都打得返

50體真係好多， 第時有半體活動實狂刷

13我都未NV 諗緊點好

剩係升左Killer個招, 另外2招好似冇乜用, 唔知佢Nv左用咩色
Tifa 就有招group 2想升, 但係白色已經俾佢BS技用左

震天闇龍王 極級要點打
好似打佢完全唔夠力咁

想問下如果隻打手上左兩種屬
抗性會計高d果個定低d果個

加埋除2

抽到幾隻新野，應該升邊隻上7星好？ Aerith 升唔升好？未有魔攻寵打紅月⋯

想問下ff 7 交換所除左輝石之外有咩要換？
神晶石同莫古要唔要換，成兩萬分一隻。。。有成百隻

有自選券可以升aerith
有冇frd 掛魔攻，應該一隻都夠秒

莫古10或50％個隻可以考慮
神石都係睇存貨，唔夠都要換
換夠輝石先諗

明白哂。。。 咁我慢慢打

想問下我隻tifa攻擊力係 1544 定係1544+1339？
之前話3000攻先sb lb秒 試練 lv 2 要點樣升⋯
加攻擊力組驗個隻野要去邊搵？

潛在技能點開的？

點先可以sort到識魔法攻擊既朋友？

3-4 星同一隻寵可以做乜？

1544, Bs 左另計
異界有間風結界塔可以打木人任試
個度仲有12武具之間可以拎裝

打series boss ，冇咁快打到

想請教Ching, 無畫家個bug, 仲有無其他可代替？

我打極都打唔贏

上其他你debuff到120%既屬性就得

Thx Ching,

Red 13係咪要上 突1先勁?
3000 50個碎片諗緊買唔買好

3-4 星同一隻寵可以做乜？
係咪直接互食?
多左個D專名TM STM係咪賣左佢?

1突都要4turn先可以BS
打3種族好勁, 300% killer

個件免費STM莫古我食住先, 應該冇乜用, 件野都唔係勁
3 4 星食到100%拎TM, 之後可以去店換trust coin

打68F有好多Ren TM STM, 係咪賣曬佢

食滿就冇用

DV冇13 +1 入唔到500

我冇bonnie連5000都入唔到

正 又免費送

Red 13 係咪要突1先勁？
3000 50個買唔買好？

我都諗緊
但係又要買5000 cloud 碎
邊有咁石

你買5000？

頂原來 7星升NV 要超信100%⋯⋯⋯
隻Red 13 卡死上唔到NV, 佢既STM要點搵返嚟

我買埋tifa 3000石，中多兩隻可以上突3

有stm券換，快啲去打故換啦
同埋13、tifa唔係限定可以自選，唔驚升唔到

5000應該會買，我有2隻cloud ，分解左夠+2
13 買50碎好似抵過自選2隻

隻狗 ex 左1 有乜特別 ?

其實突一係咪已經夠做唔使再追？

另外呢個點攞？
好多技都升唔到

打 50 體果關 刷幣

我得返800石 game over

佢LB第一次係無屬
用黎打dv 殺3種族，今次尾3個關有佢應該可以打到21億
而家差800分入500名，今次唔升佢可能下次都要升

+1已經unlock 晒功能

佢BS左, 招紅色passive LB up用咩色料升

100張換曬=一隻100% STM?

仲憬過唔到Lv2遢練...
我應該點幫隻Tifa升攻擊力?
已經左右手+150武器.....
降驅過左紅月only

BS mode 咁望 落無大分別wor

LB 11000
連LV5 active 有300 % killer
招紅passive LV1 已經+150% LB
LV5 + 250
成38500威力

過左探索關未, 有3件TM lv既裝備

玩尾刀？

邊度探索?

係, 我而家係用NV cloud做尾刀 ,13用group 2 chain.
可以變成NV cloud用 group 2 , 13 出LB
但係唔知佢招PASSIVE用咩覺料

活動個版, 拉落去第3 定4個就係

白色
已經俾tifa用哂.
lv 5 + 200% LB

3隻 nv 角 都係尾刀角

tifa cloud都有招7200 group 2 , 入齊3隻都幾易呃到100hit

dv冰暗個關打唔掂
我完全無呢2個屬既打手
得隻13但又唔夠殺
有無巴打教路點打

想請教下有邊啲值得升，有邊啲升嚟嘥氣
冇噉多資源時間升哂

如果月中跟返7星NV覺醒出六盟傑
即係月尾又出FF7

FF7仲有呢兩套未出

你好似有舞女, 用佢上暗屬俾哂3隻NV 秒佢
試下用13分身加魔盾得唔得
我係第3 turn用item消佢buff, 再debuff, 第4turn秒

舞女係邊隻？
我應該無隻上到屬

難度220 wo...

8方個隻合作限buff, 可能我記錯左你有

白色比左tifa邊一招?

有無樣睇睇

我俾左BS 加300%攻同killer

之前啲合作pool 唔知打後上唔上到NV
上唔到就全部變condom

合作pool 有邊個唔係condom
DQ 同鋼鍊抽左14萬石, 多數冇架啦

0課巴指點下#134

想問下探索係唔係要行曬喧多路線開曬D箱自打BOSS?
我問左個箱有張武器圖係點用?

巴打你係點樣用group 2 chain
係咪唔可以一次過用三招group 2咁chain
我用cloud兩下group2+13兩下group 2會斷

其真buff 同debuff有冇得疊加?
例如tifa bs 有招45mp +LB bar同加攻, 用幾次會唔會好多D攻?

cloud 3招都要,最少未BS個2招要
tifa BS 個2招buff / killer
13 killer
暫時升左咁多

用黎強化FF7 event武器

可以, W chain T會斷.
同group 同次數唔會斷.

有排升

冇, 只計勁啲個樣, 你戰鬥中長按啲人會見到, 只計一招.

我無呢隻呀
我夾硬咁樣過但好低分

我差last個關呀修羅，巴打可唔可以再教埋？
但我諗我打埋都入唔到頭5000

阿修羅我秒左. 冇turn 3之後既攻略
佢Turn 4 會出大招, 唔 turn 3搞掂會扣HP
好似得物攻, 我用百閃加全體回避0傷過左

裝人殺re cloud tifa 13
之後癒神 另外3隻上group 1 chain有無機會秒到？
我照落百閃盾

我咁出, ac cloud 都有人殺

唔夠裝出咁多，但我試下先
recloud accloud tifa 13 癒神 是但加隻
但你點chain技？

第1 turn 13 20 hit +分身, 其他3隻T技30hit, 呃夠100chain
第3 turn就國王加13 w技chain 俾其他3隻LB

我都有國王可用等我試下先
但第1turn 20hit加分身要分開出？
因為t技加分身，其他3隻t技咁會唔會斷？

出左w+t再出t+t無事
國王我百閃加百吸

唔明w+t 再t+t即係點
咁我國王debuff，咁我可以唔落癒神？
加隻buffer，孖嬸或者水主？

國王可以de 水120％
你搵隻上水就可以
即係wttt咁4連發

應該話4隻都係t但係13出2攻1分身

咁我用孖嬸上水加buff
即係要出左國王w 13t tifa 2隻 cloud ttt咁？
但巴打點做到百閃百吸，夠位裝咩？我未潛解關唔關事？

拎齊event 裝應該夠
如果你可以百閃百吸直頭唔駛debuff
第一turn 國王，cloud x2， tifa t技 119 chain
13 頭2turn都負責分身

我夠百閃但吸可以點裝？
我得個盾

13t技2招攻1分身咁？
國王就de 防加group 2個招技？

如果冇百吸百閃，要出物理盾，出百閃挑撥光戰都有w group 2
Tifa bs 左有技可以debuff 80 %防2 turn，唔駛debuff 隻野攻
咁就要turn 1 用13 group 2 x 2 加分身夾另外3隻t技chain 109 hit

秒唔到，打淨39
t1 光戰百閃挑撥
13 2攻1分身
ac cloud 加lb攻個招 之後 group 2 x2
re cloud 3下group 2
tifa 3下group 2

但我記錯左原來孖嬸係上光唔係上水屌，咁即係上唔到ec

t2 隻13又得返w技，之後我都係光戰w技 開2次group 2
之後tifa 暖機
另外2隻 繼續 t技

t3 出啲技就斷哂唔知點連

T3就光戰w技chain 13w, 其他人lb
Tifa t2要debuff 80%，自buff 同lb up

t2 tifa應該唔用上水屬個招？

要，紅色buff 300 %攻

送野比朋友嗰個點解？點樣可以送野比朋友？

想問吓最下面過關要用咩打？
比佢resist曬

始終都係fail，扣淨20%
打到4億幾咋，放棄，入左10000名內就算

差唔多係咁

隻game有中文版?

有，不過唔同公司出，同埋進度遲9個月

去frd個頁可以收禮同送禮

隻野好似少過60定係65%會發癲
之前未有nv 要turn 2 扣到68%再下一turn秒

尾三關過唔到

last min技覺左tifa bs個2招，餵滿lb壼
再試下，我2隻cloud 連13t技
聖騎同癒神chain group 1
之後100hit 尾刀啱啱打得死，雖然唔高分但都過到

屌 係要差少少

Tifa最好用

等派彩就夠啦

每日一回冇咗？！

tifa真係仲好用過cloud

有呀，又有cloud
Set 日本時間啦

嚇死我

半抽中多隻 cloud remake, 差15碎就上到EX2

買多5碎等送10碎

不過仲差1粒天 翔珠

最後一日先送

我差2日先bs到cloud
儲石算唔再抽
我13同tifa都各差50先ex2，由佢算

佢咁出法搞唔掂

而家又變返冇保底
唔係特別中意都唔敢抽

日版miss咗 國際版追返
呢啲復刻應該唔使諗

依家開始每日買唔知買唔買得到50粒cloud 同 tifa呢⋯

難啲，新入坑買5000好過
反正新手喺主線劇情大把石有得你挖

因為我想tifa突3... 差50粒

你自己計返條數個event 完之前你買到幾多粒
自己衡量

公告有講活動幾時完

突3要用另一粒珠，應該會唔夠珠

Ex2同ex3 差少少數值姐
上唔到既我唯有咁樣安慰自己

呢把超信好似唔錯 想投資廿張自選落去

招技能咩黎
武器唔抵拎喎

最新排名

收後唔係NV 角 無人會抽

無保底, 抽之前要set底線

咁又係 其他裝未齊

咁都係留返自選升NV 好啲

我黎緊啲打手同魔攻盾補都唔會抽
我一定要抽buffer
我要有人上到屬先得

個粒除左用石買之外點先有

tifa差少少ex3

未知，應該都係keep住event 送
正常唔會抽齊pool 應該有剩，油王先會唔夠用

想問下如果要食STM莫古既話
屬抗
閃
輸出
邊個優先

建議 SSS or SS 級先用stm

閃齋TM應該都夠100％，有洛克短劍會輕鬆啲，可以用自選券換
一般唔會換定，用到先換

唔該哂兩位巴打

果陣為左課隻蒂娜抽左6隻洛克
亦係唯一一次課金

想請問Ching ，打心技試練上級，我出NV Cloud, Tifa, 泳衣雙妹,FF7紅髮加 出蝴蝶做bug, 但都打唔到，有無其他bug 推介，定我出技問題，Cloud Tifa已Ex2, 仲有紅狼Ex1 但唔太識用，好想要粒天翔珠，求Ching 指點

要搵人渣大劍或者拳頭打到佢break先扣到HP
每回好似扣6-7%左右, 前後大約要打17下
用羅沙2刀流可以打12-18下好快break
冇就搵3隻FF7 T技磨佢3 turn就BREAK
BREAK左就element chain俾 BS TIFA 用LB秒佢

Thx Ching 指教, 我再試試

我睇返我拎左啲stm多數都唔係咩好野
之後又勁多3缺1

打多廿萬就換哂輝石

真係估唔到呢啲廢7星噉有用
但個原理係點？高攻break 反而冇用

break 唔計攻擊力, 只計次數
可能遲下會改同輸出掛勾

砌百閃通常會用邊隻砌
想整隻用下

啱啱開始試可以砌落物理盾

想問吓普通天翔珠要去邊度打？

冇得打
5000石可以買一粒，不過唔會買等下個event 送算

飛翔呢?

分解tifa/13 一分解一隻有一粒

.....
1000石一粒買唔買好?

唔買，之後應該好多剩

新手想長玩應該玩咩服

想煲劇情國際服
日版快國際版半年

連續3日免抽無虹

噉耐無料先中得一虹 呢隻到𠵱家仲有乜作為

stm 有作為

90 + 80 先各1虹, 最慘要清理返個倉

你今日bs左未

我差5碎 升 EX2

如果月中pool唔吸引我都買50碎上EX2

而家個勢 除左留石抽pool. 仲要留石 買碎， 往後d pool 如果唔係NV 角 ,我1卷1石都唔會花來抽

新手 想玩
係咪刷隻 ac cloud開局？？

Remake cloud

突2唔算加得多，其實留2隻會唔會好啲

咁ac個隻呢？？

12月出既99分
新呢隻100分

Ac呢隻一開始抽唔抽到，同埋想問點解隻game load咁耐

但有stm 比你

AC 冇up, remake 個4隻有up
邊度load 得耐

係咪抽一隻就得 定係又要抽多d 碎片突破？
用WiFi 都成日connecting

最新pool抽一隻再突破
舊個啲5星就2隻上7星, 或者食輝源上7星
而家有石抽既tifa送, 仲上到+1
咁試下用4g

Re cloud依家係唔係有bug?
Bs 前後裝裝備可以重覆 但係裝能力就唔可以重覆

好似要同一格先share到，我裝完普通版，bs按最強一般都會用返同一set

Ching 隻 NV Cloud 點set 可以咁高攻

Ex+1 ,雙手持400%應差唔多咁上下

有冇加攻vision card
+40都多200

好 我試下先 唔該

我有加vision Card, 但Ching 個攻數係咪已計埋藍色加數，定只係基攻？

計哂全部裝備技能

咁應該我裝太屎我只係用緊Ac cloud 把合體劍

最難隻王 3 turn 就秒左，cls

Ching幾高攻？
呢隻係咪要百閃吸先打到

dps 要裝火幻+惡魔殺， 3千左右攻就得， 除魔坦外， 其他要百閃

第一turn Tifa 轉BS , 第2turn LB 打， 但要留力唔可以打過50%, 第 3 turn 再LB 收工

機槍佬個TM勁唔勁？要唔要拎？
因為抽到第二隻想睇下拆做碎片前要唔要拎TM先
另外有乜嘢竉TM係大劍勁過re cloud個把？

同一隻寵要點自食上7星？
有兩隻機槍佬

總共4隻百閃？

計埋friend 果隻要5 隻

bug戰法成功
個戰法好就好在只要3個100回避
tifa有75%減傷唔使
3個100回有自由少年先勉強砌到
4個真係無計

之前我打用6隻百閃魔左49 turn

Btw日日0虹dklm

要其中一隻轉做輝源

今日唔係賣 cloud 碎

夠天珠

松機槍佬個TM勁唔勁?
轉輝源之前拎唔拎左先好?

機*

轉輝源會有粒莫古水晶儲起，唔會冇左
唔用鎗唔算勁，唔急拎

可以比莫古水晶食TM之後會出TM物?

係，食到水晶100就有

咁其實係咪全部double5星都轉做輝源?

想問下巴打點解呢隻野turn 1之後就resist哂我所有攻擊
唔係好睇得明日文
我有消佢buff

呢堆野其寶用來做咩？使唔使換曬去？
回氣藥水其實多唔多？下一次活動會唔會再派？因為就嚟用完

要黎升技
除非好急升招技 否則唔好O係呢個活動換 10萬一粒太晒時間體力
每個月會有個打呢D晶石O既活動

我想問吓用呢啲卷換咗邊樣好啲先???

我都睇過片，tifa 點樣連變3 回合身？

想問隻game點刷首抽，del game save 都係到

上面個3樣要換哂

國際版

係呀，不過識刷了
想問下一開始係咪得6抽？
當我首抽中左 ac cloud 之後 要點玩？

玩完ff7想入坑國際版，想問下建唔建議收石頭號

應該都係打主線同event 掘石先

唔知係咪fix 左bug,已經做唔到強制解除

買多石ACC 抽而家個 FF7 POOL , 2 隻DPS 都好勁

Cloud 原來一開始自選5星可以換

我見2100台幣，10萬石，同一堆召喚卷

重用到

隻game 玩日服定國際服好？

想問吓呢度入面有乜嘢係必換？
見到有個頭盔同埋盾使唔使換？

日服好玩d, 國際都無乜石送既，似比左中國人經營咁

睇劇情 就國服好d , 同埋多獨家限定
日服就福利好d, 乜新系統同角色都可以先睹為快

唔該晒上面兩位
咁應該玩日服好d

想開H0512個關打完一次Complete左再打有咩拎?
點解寫住一日一回?

想問下有50張自選卷應唔應該換呢隻，但本身已經有FF7 愛麗絲 7星？

另外坦方面有隻玫瑰花佬升唔升好，還是等中第二隻勁d先養坦？

仲有邊隻魔攻勁可以換，我仲未有魔攻寵？

抽倒一隻指揮家勁唔勁，升唔升好？

我好似有三粒All輝源

Thanks

求解

同DV呢個一樣打法 係D招再痛D

比啲意見 pls

國服係台灣經營 唔係支共

唔怪得好似玩緊台灣game咁, 一開國際版就聞到陣味, 好多19野, 台灣經營game都係支那個套, 係包裝好D only

國際版播野個機率感覺低好多
送野又特別少 課長先玩得起

台灣game好唔人玩, 要你爆肝又要係比錢, 係咁出唔同禮包引你課. 見到佢個set up pool級級都要5000石已經投降, 仲有每日睇廣告送野已經覺得好ON9.

btw 日版setp up pool係咪都咁?

日版step up pool係咪都咁哈人?

係， 日版之前都係玩5 step pool.第5step 保底必中當期角比你

ON 能9 PVP 要2000 名內先有新卡送

我見人主要都係第一hit之後keep住消buff+debuff
但我幫上左土屬之後T2開始消buff都係打唔入
巴打介唔介意睇下我有咩位諗漏左
T1 Vanilla 降土抗 幫全隊上土屬 + Cloud打第一hit
T2 Aerith 消闇龍buff, Cloud 打第二hit <—呢到開始打唔入

你用呢隻消buff咪消埋降土屬個debuff
人地用o個隻係只消buff的技唔同的
你無有呢隻消buff技就唔好消
照篇野咁 土屬打完 t2 用土+風打 等第4t
會自動消buff再土屬全力打

原來係咁
唔該哂巴打

total 25000 石?

你講完唔敢玩國際版

但係唔駛再白撞2000-3000
同埋張5星券升左級

手上有咩魔攻

一日一次5000 item 加2000ep

而家咁多莫古送，換哂啲券可以收工

今次可能要爆好多石先入到3000名

打入2000名先0岩

Sort左5

星魔攻

5星物防

5星支援

5星妨礙

以為日日有抽獎卷

想問下break係計hit數定計攻擊力or both?

hit 數

全部舊 世代角， 無一隻值得自選

要自選既 呢個網有推介

果張係直接用定經驗卡黎 依家係咪未有方法升卡

試練lv2
係咪要round 1 爆break 之後round 2-4 打死佢?
我D野唔夠攻, 打佢綠血bar 得25% 一round, tifa bs lb 打得7%左右

用緊呢隊
1. Reno debuff
2. Aerith 落盾
3. Red 唔知邊招好用

Tifa. + 朋友tifa用25 hit 個招 + cloud 大劍break 到22%

新卡來， 公告有講

你有呢d 角 可以break , 用1~2隻角 break 就得， 其他人全力dps

準備挑戰極級

冇呢d....
係咪100hit = break?

無要打100下咁多， 打30下左右就break 到，好似係

係計用拳或大劍攻擊既次數

用3隻 ff7 t技出應該3 turn break
佢地都係裝到拳頭/大劍

無打過， 又唔想重打

咩叫T技？
我兩隻Tifa + 一隻cloud 第一round 打到淨22%break, 但問題係條血好長打唔爆，一round打得1/4。之後打到佢回返藍bar我就gg.

打到去綠色條bar要點做？我見佢又加攻又加盾，即係同時有佢自己既buff同我Reno放既debuff, 其實係咪仲有技能係消buff要放埋？

有冇frd 有3000攻 tifa

第一彈打左，呢堆要有體剩先打
最慘係週年短故之前得閒冇打，而家缺體成咁

> >

4虹好過無啦

有⋯但係招bs lb一樣都打唔痛⋯係咪唔夠buff?
我講緊試鍊第二級

今日無daily賣

第5 3 3 6隻
Ff3 等nv覺醒，主角有份卦

Element chain到20hit左右俾佢bs lb 應該即秒喎

用邊個放element chain比佢
我都冇人識魔法

點解我今日冇daily shop既？

搵2個查同屬性武器就得
Tifa要上水屬再用佢招debuff 水屬120％

要set 日本時間

Re cloud bs左係咪唔算大劍？

點解今日朋友D LB bar 唔識儲既?

到呢邊

我ios set 係日本, 但冇更新, 但我發癿體力回左.... 如果照用會點?

Bs左要另外裝過裝備

個啲未add friend

佛系玩家歡迎加好友...
利申：非常唔勁

我照舊0虹

cloud 終於EX2 左 要Ex3 太遙遠了

Daily shop 有冇話到幾時就冇碎片換？
差5粒就夠數

聽日竟然冇新pool
唔通打算同wotv 一樣一個月2個pool
仲諗住睇咩pool 先買50碎

可能等到3,4 點先有公告吧

Remake pool 完了？

Tifa 差15粒

50碎到今晚，5碎唔知係咪繼續

過唔到試練2

NV RAIN

咁即係勁唔勁？

新pool如唔抽得買唔買碎好，但我買完都係得50碎定抽多野之後再抽埋個無料好呢
定再留石all in再下個pool

下個pool 4隻5星， nv rain pick 0.75, 個pool 仲要無保底

劇透rain

終於出極降臨

睇返下個pool 個表， cloud remake 唔係個表到， 即係下個pool 無佢

幾條女都有cg ，到最勁果個就冇cg

公告講CG 做唔切

得Rain會加返？大叔好似冇

應該得rain

S3主線角色慘變次貨

如果主力出NV 角， 咁之前出果d CG 限角 不如拎返出來比人換仲好， 返正之後d pool 唔係NV 邊會有人抽

搞到我想抽多下remake pool
我對主角pool無愛

諗緊抽唔抽nv rain好
唔抽就買re cloud碎片升ex2拎stm
好煩惱 又無得睇埋nv rain d數值先決定

NV Rain 0.75 % 無保底睇下你好唔好彩

Cloud 好似1%

睇第一眼以為獵豹出nv 心諗咁著數
原來係新nv rain

5000石買50碎算
Rain出左咁多隻已經無感覺
S3大叔出nv反而仲吸引

月尾可能出錫菲羅士或者tifa remake, 留下石博下

如果係咁就大獲
錫菲羅斯我一定課金allin

算啦隻remake cloud ex1都夠
佢ex2都係多個stm同數值
stm我最多食隻莫古
但佢個stm我又唔缺

我唔知EX2有STM送, 升EX2前食左隻100%莫古

儲左15000 石, 係就正

應該係送STM莫古，第時抽中多隻都食得

可以同一招STM 裝兩次疊能力？

我都想問。。。。
我而家好似冇咩好stm, 岩岩覺2 左 re cloud, 仲有一隻，
好唔好食野stm 莫古攞多次stm 好？

我依家有既角得依d.. 仲有邊隻stm 好用？

覺2左仲有多隻cloud

Ff4囡囡件TM勁野，我拎左2件
Ff3魔劍士技覺左都好勁，不過而家有nv未必會用

首抽中左cloud 先開，買左50 碎同免費抽中左兩次，
好好彩

免費抽

唔係好熟舊既ff,.. ff4 女女係邊隻？

第2張最低個2隻，可以上埋7星

點解你中左咁多5星

Event 有好多卷換，所以都中到下

明白，thanks

IOS 點轉日本時間早一個鐘update?

我都係新手但冇中咁多5星....
係同你一樣中左3隻NV cloud only

聽日我唔黎睇你地中幾隻nv rain

洗唔洗登入jp apple store?

唔抽啦... 等月己尾

衝緊arena 注意，今次係星期一10點59完場，月一arena 星期一5點開始

藍轉虹點知又係第5隻

係咪一家要有 Group 個D先chain到?

要同group number

無no. 但同一招技chain到嗎？

我得呢啲

我打埋另外個個event 攞卷同買左新手個個box 有五彩星卷

多數得，除非係1 hit技

最尾個隻係我冰主力，自選左7星用黎打dv

我呢度有乜野直得7星?

最尾個隻

冇喇?

原來有咁多，除咗啱先藍色嗰隻之外仲有冇野值得7星？

幻獸其實點樣得到？

原來pvp遲左一日結

推主線解任

今日幾點開始更新

好似半個鐘後

97分以上就可以考慮自選上7星, 但係唔好用all

NV 常暗好型, 如果送STM ,想自選2 隻上NV

打手係咪唔洗諗
而家nv戰力差咁遠

點會送STM 咁好, SE: 請抽1.5% pool

Buff 既價值大過佢啲攻技

邊有咁多錢抽

屌, 5連斬
arena 二刀流斬到2046先停, 如果電腦會出除時滅團

0.75 的機率...

我終於過到試練2

Term 1 cloud*2 + tifa 打到52 %
Term 2 cloud*2 + tifa 打到2 %
Term 3 cloud 爆break, tifa bs 上buff
Term 4 集體chain group 2, tifa 一拳bs lb(failed ) ，total 打到boss 落30%
Term 5 集體chain group 2 打埋剩底30%

另外
Aerith 做回血同復活
Reno defuff boss
Tifa bs左2700攻
Cloud 2500攻
朋友cloud 3300攻

咁快已經打嬴高難度

我想問其實駁tifa 招bs落physical chain其實要見到chain到幾多先撳掣？ 試過一次打低級一拳打左3億。

另外我打低級個陣又係chian group 2 有時打到個break落40%有時直接爆100%break, 唔知咩原因

低級應該易break啲
無二刀極意個啲去到4倍有就6倍
tifa 可以去到7倍. element chain每一下多0.3, 即係到20 hit先MAX

Element chain係咪要落兩隻魔攻？
我剩係得物攻寵，係咪chain到50左右出tifa就最大攻？
雙手本意係咪個招被動技？即係要打d晶石返黎學左佢？

有得換
我常暗本身50% 要蝕50%比佢

咁呢期係咪應該整隻NV常暗？
NV rain係咪可以ignore?

其實呢個app有乜用，做乜成日叫打開？

係喎
我得一隻

可以用黎50蚊買一隻角色, 每個月一次
但係而家出左NV, 就唔想買限, 之前仲支持左幾次

用屬性物攻都得
普通chain好似加0.1, 到60 hit先7倍

要點樣買?
我想買隻魔攻用...

裝app, 然後去ffbe gen code 連返個app

呢個位係做緊乜？
使唔使開個japan SE account先？

開個SE account做backup先
link完一次, 如果冇SE account backup就link唔到

SE account 佢自動assign我 America, 有冇問題?

個app用到黎backup就應該ok, 我冇留意地區

隻常暗好似勁到痴線
不過要夾返tifa group 5

咁係咪可以每個月任選一隻？
邊一隻最好？
個流程大概係點樣？

用個app抽卡, 抽中就可以protect佢, 可以protect一張之後再抽, 抽到滿意就轉換做FFBE unit
個app啲角色卡遲過game半年

會唔會有呢隻？
如果我未綁定，係咪可以delete all再抽？

搵到巴哈文教學了

基本上都係抽唔哂啲券，唔駛del

常間要自選3隻先上到nv 要諗諗搞唔搞 本身一隻都無

如果一路抽抽到個隻但冇保護佢再抽就換唔到?
我見個card list有我過往抽個咁多張record, 有冇得拎返出黎話要個張?
拎外, 上面張圖個隻魔攻會唔會抽到?

冇用一排，唔知啲新功能，之前係保護1格，抽另一格

有碎送，好似仲有碎換
應該7星左，就可以食STM莫古再用碎上nv, 唔知送碎夠唔夠+1

好似各送15定30 琴日望左眼

4週年幣有45粒

應該點都要換2隻 上左7星先有得玩

而家半送既都咁勁，唔抽nv 都無大問題，隨時仲大力過nv rain，仲要闇屬吸收

個look 都好型

好彩咁耐都無用過自選卷 夠選10隻

無屬雙手大劍勁既得一把
可能要換埋nv cloud 個把用住先

原來4週年幣幣要留...?
以為一次性用曬...
即係新NV pool開陣打多次個D低級解臨會唔會再送?

有另一set 新mission
仲有復刻短故

4週年幣有vol 2 活動
得閒睇下公告

居然準時入到

屌佢老味，5星券又中第5隻

主角有無入場滿lb?

冇

6張單抽中左隻常暗 慳返10卷

rain全體上火加火15%輸出, 好想抽

抽10抽試下 我諗緊抽唔抽

0.75

你免費都中到cloud

都唔係免費架, event券

抽左一下5000 .... 乜都無

你個名

突然咁撚多event, 都唔知點清好, FF7都未搞掂啲章

所以證實左個pool...

我都仲打緊 ...

張圖有5X9碎. 但係app得5x5

屌今朝返工有野做
排名跌左出10000名拎唔到張卡

得6000石搏唔搏好
常闇得一張值唔值哂10張卷上7星再換佢stm?
我無哂3星卷

伏

等食評先
我覺得Rain 係buff黎, 力度一般

力度一般咁睇定啲先
咁隻常闇點睇

送55碎同STM
唔夠+1
但係超大力. 同埋arena 可以5回全體攻, 一隻渣二刀可以扣9999, 唔知電腦會唔會出呢招

佢stm係要500幣換？
加1要幾多碎？
我換2隻常闇夠唔夠？我有70幾張卷
仲有10張未換

換2隻就+0 要+1差20碎 可能要換多隻

+1 要50
佢要等下先可以BS
不過佢普通型態好勁

原來我一隻都無
放棄

缺點係要超多勁裝 我上完nv先發覺佢自身好少技加攻

我放學，原來一隻都無
自選4隻好唔抵

好鬼多Event, 唔知邊啲關有券

我放棄，原來一隻都無
自選4隻好唔抵

3隻夠+1

得1隻

3隻夠加1要換3隻好似都好哂，又唔缺打手

主要打DV. 佢可以buff 自己暗20%輸出
仲多過畫家同rain 15%, 不過佢得自己

新手入坑既話難唔難追進度
國際服既話有冇話要抽乜會易起手d

但換隻闇屬都好

下一轉dv 實有關係

佢好在有啲招係無屬, 平時打DV都可以用黎增加輸出, 仲有killer
我諗DV想打得前啲冇Rain都起碼要有常暗
仲有月尾pool, 越來越難打DV

rain又係100

想問下新pool係咪都會抽到NV Cloud??

應該係

0.25%

打DV rain應該T1 幫3隻野同自己上火
T2 幫埋第4隻野上火或者攻+280%, 再落2種 buff
T3 全隊輸出啱啱好
LB上火唔實際

隻game主要要儲裝備TM
新手無TM都要一段時間先追到
依度大部份巴打都係玩日版
國際版睇劇情比較好同有原創角色
日版福利比較好成日送好多野
如果玩國際版依家可以抽ac cloud起手

其實係打算想簡單玩下
又咁岩打完FF7想有d野玩下咁
都係建議玩日版好d？
早排見到同鋼鍊合作已經想入坑Orz

你隻依家仲勁唔勁？

你有呢隻, 唔怕要技覺不如自選黎頂住先, 反正佢多數有得NV... 可能一年後

買左800 yen咁抽邊隻好?

唔記得出到邊.

好似有4 5位個2隻

建議玩日版福利多d

佢出到AC cloud

咁要Sera啦, 3屬魔攻

劇情日文難唔難睇？

4券中呢隻，都唔錯

另外想問日版要抽邊隻開坑好？

11券3虹
第7隻幻獸師匠
第3隻王子
0封面

2個pool， nv cloud 又得，主角又得
主角多功能啲

11 卷3虹已經好堅

易
n3都睇得明

邊度有卷?

上個event用剩11張3星券
仲有2張4星未用.
佢而家改左10% 紅+虹之後, 4星券封面機率冇up
以前封面會按比例X返大, 而家4星券90%4星, 即係同3星券一樣價值, 轉頭抽埋佢

想買個石ac抽飽佢
點知得國際服揀

日版有巴打買過

竟然，但我搵唔到
反而見隔離隻驚有日版

Sera係邊隻

有冇
冇就四天

想問果位巴打仲係唔係度，可唔可以幫幫手

呢隻點樣？

隻game 買石ac 都幾難抽
抽cloud 都差唔多抽晒d 石

係度，等下

即Protect
再睇下條list 有冇Sera 冇就呢隻

Nv 係呢個月推既新野，難中啲，無計
之前成年佛到舊玩家差唔多唔駛用石抽

唔夠MO protect唔到，頭先仲抽到 聖岩 盾個隻，係咪仲勁？

冇盾既話個隻係2用盾，但係就唔夠單用盾勁

新個心技試練 又係用羅沙BREAK 完就秒到羅沙竟然變左MVP 角

有冇抽新pool

冇sera, no. 去到1851 only
咁要4天定要roll 好?

邊個roll

i mean 抽第隻

抽左5000 得龍菲好彩佢送果張卷再抽中 STM 100%莫古, 無咁傷

睇下你駛唔駛盾，冇盾都幾煩

直頭有賺啦

冇魔攻定冇盾煩D... 我物盾有玫瑰花佬
4天 vs 2用個隻 vs 暁の四戦士=ガラフ 邊隻好D?

呢D係咪用ALL 輝上7星?

咁一定換聖騎士

聖騎士 =暁の四戦士?

唔係，個隻物盾

呢隻個pool冇

唔會卦，好舊喎

巴打點樣搵張日本信用卡出黎課金
定係買apple卡？

抽左10000石中左帶帽個隻

新過AC cloud

去AEON 申請JCB, 可以attach Jp apple store, 不過個rate 同google 一樣(即係唔好), 少課Ok既, 我用黎比800yen only

Ios 聽講要用日本apple itune 點數卡

即係有@@?
成個list 最正係人佢?

期待緊

冇魔盾一定換佢

好似TB 買

岩岩行完都係國服

佢早幾日仲特登買過個10萬石黎試下抽nv cloud
抽完問人要唔要

10000石中左呢兩隻

個2張券呢

中左兩個+mp既野

依家先10抽中

岩岩打中級，無練魔攻，第一關就死左
咁問下點組隊好？

上級 又係nv 角玩0西

估唔到有同好

唔該哂巴打

睇左攻略要用咩屬性先

後悔冇抽音樂家

自選有得揀

好似冇乜人抽中

換唔換常暗好?
有50張卷

根本抽完cloud 大家都無乜石

有幾多隻係手

0.75 太伏
最多用埋event 啲券抽下

極級3 TURN 殺

今次多bonus 怪又多bonus 角色92100 ep已經換哂神晶石
剩返8000 ep每日打10體關算

0

唔換啦，等魔攻nv好過

入左坑了，岩岩down完
要摸摸點玩先
個AC本身有d角，應該點做好？
日日

HP 突破天際食埋 hp 壺應該上到 33000~34000 萬

剩係show 5星開始個啲

屌se老味
3個月連戰券抽左170張，一隻5星角色都冇

岩岩抽左25000石冇rain

中左咩

抽啦 抽唔岩再買多個

抽左了，可以點砌好

連埋20卷中頭9隻虹
屌佢老味俾果隻重覆我做乜撚
重要果5張卷都中埋垃圾

可借過左CLOUD買碎 唔係就輕鬆+1

常暗同第8隻限補有用
未至於渣都冇

但買左Tifa了
定我抽落去試下追Cloud？

痴撚線account
有rain 有cloud

但要點砌係重點

Tifa event有送1 set打左先
你仲有咁多隻tifa應該夠你+3
好用過Cloud

係咪唔使理有冇隊長技？
未識睇技

冇隊長技

咁即係任擺

參考呢度

隻車長buff 有2回全體分身，原本都希望唔中2隻nv都中到佢，屌

睇緊點強化係唔灑料
莫古利有好多種

強化最好係仙人掌互食博大成功

互食？唔係好明

一隻食完一隻，就俾另一隻lv1食返

我見我有黃仙人同藍仙人
呢堆

莫古唔就咁放係度先，最頂個隻100%係STM莫古，好稀有，lock 住佢先

本身冇分身角
呢隻都算係安慰獎應該可以過到多d降臨
不過佢d減傷buff好奇怪要對人對機械

佢仲有物理cut 同普通cut ，好唔錯，對人對機械先再用埋個招，呢隻可以自選要用個陣先上7星

好感動
第一張真NV

嘩屌，免費10連中

但係我用哂全副身家一張cloud都唔中

請問一下點解覺醒唔到?

搞到我心郁郁想all in埋d石

STM未搞

物理減傷同普通減傷唔會撞
姐係佢計傷害x40%再x70%咁？

thank you

唔好啊，打手好快淘汰，留返啲資源好啲

2招40％ cut 就0.6x0.6
Cut 剩36%

暫時未有火buff ，雖然火屬好多人上到
但係個15%火同killer 真係屈機

睇完後就會冷靜到...一定要睇到最後

車長即係邊隻？
分身有咩用？

0.25 .... 火都熄埋....

居然仲會出cloud

佢個招可以閃2下物攻

搞到我都想買個石號狂抽

好痴線即課即抽
都係冇

條友都好冷靜

無最上個2隻係咪唔洗玩

應該唔會，可以自己上屬打
同埋音樂家可以自選

我都買咗20萬石了

想問啲活動會唔會復刻
新手升晒cloud nv啲技先發覺tifa nv技都要用ff7素材珠先升到驚唔夠時間升埋赤紅nv啲技

音樂家係右上個隻？
個陣無抽左上個隻好傷

券抽又歪

自選點睇？

想問LB罐就咁食就得？唔需要大食細升？

今日daliy 無cloud 碎賣， 好彩之前有買到

就咁食

爆水就一定夠時間，第一次出唔知完左會點

我唔抽rain同常闇
我將啲石升埋tifa抵唔抵？

我+1左就算
之後開欠片試練再打碎片升

我指啲技
我因為唔抽個2隻啲晶石可以升tifa

有3招必升
普通型態有2招打夠幣遲下有石剩先升

可能課開課慣左

邊幾招一定要升？bs技我升哂，差共用個招

共用個招升爆7200
不過冇白石升

個招應該要升？
普通形態個啲升唔升？

其他2招，有招passive 可以升下
不過要夾其他chain group
好似夾到常暗

呢個日本油王 來， 開直播抽娛賓only

成日friend list 得1~2條友 掛NV RAIN 版面上裝0西stm 裝 都上唔到4000up 攻

唔抽常暗啦得0隻

我當佢係buff 送物攻
+280％攻仲多過畫家LB

屌，手痕抽左3張30％券，中2隻槍佬

停手好d, 無保底有機會allin 乜都無

抽哂21張30％券
屌佢出咁撚多隻Bruce 做乜鳩

30％券變垃圾券
之前用黎抽限好過

咁多隻大叔 ?!

NV 0.75%, 30% 其實同10% %, 金卷 差唔多， 無乜分別

應該全部都係1%出紅，所以咩券都冇分別
但係估唔到得一隻常暗，+1都唔得

原來今日daily shop有rain碎
佢login淨係送30塊搞到我唔知買唔買/抽唔抽好

如果中左 nv rain , 咁實要去買碎

中左常暗都要買3000石碎

常暗啲舊技覺都幾廢得黎又哂晶石

Bs左之後勁唔勁？
我依家都得+0 等登入送碎先上到+1

我都想知值唔值得買碎或者自選1隻返黎

油王拍完片 應該自己抽到夠為止...

BS 左有一個潛在技

・潜在アビリティ
・MP/攻撃/防御/精神+40%
・獣/人/竜系特攻+75%
・両手持ち装備時、武具の攻撃+100%
・二刀流装備時、武具の攻撃+50%
・毎ターンMPを5%回復

勉強都應該用得過?

呢招會帶過去bs
Tifa 13 bs左好似冇左潛在

pvp你地會2000定1000內

10000 內算， 要2000名 內 起碼要爆3000 石 入去

要咁多咩

差唔多， 我上次打入5000名 都用左 1000石

訓左一晚 今朝起身 跌左出一萬外

依個真係唔sure...

有冇人知國際版點引繼帳戶

2件cloud stm 可以分俾常暗，佢得125%真雙手持

好鬼低攻

件甲都好麻麻

有80％暗抗

想問7星食7星係咪100% STM?

係

打完 抽完 又唔中腿神

3個月虹都未中過隻
得返上級未打

而家D虹中左都無用
以前會食黎拎50%莫古
經過今次常暗我會留黎睇下NV覺醒會唔會送STM
會就慳10張自選卷

舊cloud 唔知會唔會送stm
好想要2 手大劍

齊4隻你都要諗下食唔食stm好

我返而期待隻課金角 會唔會成為新一代debuff 角

4隻好難忍唔拎
我dq有2隻未拎其他都拎哂

上級打剩4, 同5 拎0西d 卷抽乜7都無 無希望

常暗最大力好似係暗黑罪科7200威力
要升埋tifa招 passive 先啱chain group

買左個20萬石account 玩，抽曬20萬石，一半抽新pool 一半抽cloud pool, 仲抽左300張金卷30張綠色卷同幾張30% 卷，仲有買左新手 5000 10000 15000禮包，中左以下：

講緊邊一隻既STM ?

而家用哂咁之後點算

慢慢儲石....
問題係20萬石得3隻cloud 1隻Rain.... Tifa +2
想問下我其他個D有冇邊隻勁?

4隻個啲可以升7星再望下STM啱唔啱用，啱就拎左先
隻冥鬼升7星你就有魔攻用
常暗可以做住debuff

冥鬼食Allll輝定變一隻好?

有2隻緊係變啦，all留俾其他限

係Tifa 面前乜難關都要收皮

其他nv食哂塵

打唔到魔攻關?

而家打所有降臨王都係用Tifa , 老實講隻 NV cloud 都無用過， 得個擺

營運唔知會唔會做野
羅沙同tifa 太強

巴哈歐洲佬...

羅沙 真係MVP, 估唔到有咁既用途， 之後玩既人無呢個角色break 王就麻煩好多

常暗二刀都有10hit既

想問RED13 STM有癟得換?

我無rosa用呢隻頂

無呀，要自抽4隻

唔自選上了

有得nv都唔升

噉難推
睇下個post 出乜先，睇定啲

元祖cloud, 覺得應該冇STM送

同一個裝備有冇得裝兩次?

開個新帳已經齊物魔盾buff debuff
我玩左成個月先齊隊重要差隻NV rain

有，不過有啲裝備技能唔重復計，通常係回避系

哇！

Cloud STM 裝兩個有無疊加？

有但係上限400％，應該唔會用2件

NV Rain TM STM 有無得打或換？
我發覺有粒佢既轉屬50%TM

換100 張stm 卷
無得打

咁TM有嗎

Cloud Ex2 會送 Stm100, 唔知Rain有無？

TM 用免費抽嗰個NV rain 登場紀念. 就得
有2 粒 50%

今次隻nv雷因係咪無登入50碎送？

送30粒

上級都打0西， 乜都無

點解我得一粒

你睇下自己抽哂未先.....?

呢度？

係咪每日80抽？

3個box
抽完key item 可以reset ，可以睇個box有咩抽

係呢度
唔係每日80 抽

想問下如果用隻0TM 食100TM 係咪會變100TM?
當我想開曬某隻野既STM同TM, 咁其中一隻食野上100TM先, 之後再拎隻0 TM 0 STM去食佢, 咁我成個過程就有兩個100 TM?

唔會
0 tm 0 stm 食100 tm 果隻唔會變100 tm

100左，就等於0
再食返佢都唔會加

4.5週年復刻短故都好食體

最尾個測試
雷恩就黎每個位置都有一隻
全部雷恩組一隊

升唔升呢隻盾好?
ウォーリアオブライト

呢隻好野黎
冇物理盾可以自選上7星

自己有一隻, 個APP又抽到一隻, 唔知要唔要去, 定抽你隻聖騎好

免費10連終於出nv了
ex2了

想問點可以得到新幻獸?

今日daily shop 有cloud 碎片賣

有all輝源就緊係聖騎

繼續抽垃圾

望多下，改左
原本30％ 30％ 20％，我都覺得神奇，一張卡有80%抗

想問吓綠色個招要點先有？

裝TM或者STM

我隻TIFA可以點再高攻D?

新手是咪抽到Cloud就可以開局

我連虹都無on99

半價中
係咪要逼我自選隻上覺一啫

nv cloud 或者nv rain 就開局
最強tifa 15號前送既

二刀流200％未

評分大執位

想問Ching 二刀流200%可以點拎到？Thx

只有3隻係 100分 呢3隻之下既dps 角除左打DV 外 可以榮休

主要係TM

tifa以外

a 網話無乜人再用物坦， 所以所有物坦減分😂😂

DV未出過, 全部用分身
正常黎講打降臨應該都係要既

隻game d 4 星其實有無用

拎TM

常暗招暗黑罪科成8200威力
幾時會NV 埋FFT劍聖一齊chain

請教爸打

如果我無自由求少年 自選呢隻上七星好唔好？
我無全體分身角色

死神評分估唔到都有99
冇乜用佢

6星已經有W技同2回分身

最強法師來， 不過到時出NV 法 佢就會減番分

原來6星已經有 唔該爸打

想問下你地點打d有先制既降臨
攻略網話裝100%屬性抗性
真係裝到6個人都100%咁多咩

通常event廢裝都拎埋出黎用就夠.
唔夠就打手唔裝有佢死, 之後復活再上抗buff 夠80 - 100%

究竟NV會唔會出坦角
出的話會有D咩新型技能
定係好似攻手咁 每隻坦對某一種族屬性特別坦 逼你抽多幾隻
好期待佢會點出

個個都係玩日服？

同另一隻FF 邊隻好玩D?

係咪要裝呢個？

呢個隻雙手持
上面果個就係二刀

另一隻玩刷野.
呢隻玩打BOSS

裝左即刻唔同曬，BS左有3000攻了，仲有乜可以換？

好唔好換對鞋好？

200% 左喎

咁上面得330% 要點搞？

搵下啲+60% 攻既TM代替+30%個啲

想問下係咪
攻擊還攻擊(上面)
武具攻撃=裝備攻擊(下面)?

上面人數值
下面裝備值

點樣有效升TM
新玩好多野打唔知打咩先

唔急要個啲3 4星放入陸行鳥慢慢升.
急要個啲就要食莫古拎

冇乜人掛常暗同rain, 人氣唔夠FF7
打boss 關, 佢地招全體技chain黎掃卒一流

如果個TM 話+武具攻擊 = +下面?
Eg.
旅人の歩み…片手用武器を2つ装備すると、武具の攻撃を50%アップ+毎ターンLBゲージを200増加

係，有啲2樣都加少少

我都新玩
我清曬FF7 關先, Event point 20000 7星埋隻Reno 做75% debuff 幾好用
我自選兩隻Aerith 上7星做補師, 因為H0512個關要用FF7角色入場打.
自後刷68F 升爆左Reno TM STM 100% 然後開始狂刷試練升Tifa 同cloud技. 主養Tifa, 次養cloud, Red 13已放棄

有冇邊隻4星既TM 係勁最好拎左先?

佢老味上級2
唔記得預復，之後冇留意要用屬性打2次
然後又唔記得預復
今次啲mission 咁麻撚煩

算易過上次， 拎2 NV 角 4 support 可以秒0駛佢地

用雷姆，波尼，老王，凡， NV Rain x2 , 搵條友裝畫板就可以解屬性成就

第4次打，諗住搞掂
屌佢老味唔記得用雷屬，正仆街得個2關要3屬
咁既垃圾關都要用50體

隻法師焗住要3 turn

我掛，你今日覺咗未？

之前話唔覺nv, 結果上埋+1

半價又中常暗 想唔覺都唔得啦

招打全體真係好鬼好用
同13招廢招 chain 可以俾cloud bs 招野全體尾刀3下，有佢先有cloud出場空間

即係chain全體group 2 ?

想知咁是咪可以開局

開啦，ff7 event 得返2日

Ff7個event係有嘢打定點 啱啱玩完全唔知搞咩好

打夠20000ep隻event 5星可以上7星，新手好有用
30000就有5星券

高難度關應該打唔切，盡量打

唔該清

要唔要帳號

清有個更加好嘅起手帳定點

想問下有冇人計過要養曬lv5 NV技 (Cloud + Tifa) 要幾多粒試練石?

岩岩抽埋果個AC既15000石中埋主角NV

咁癲
Btw 唔好直接post係度，試過冇人要所以post 係度，好快俾cdrom 拎左

無cap晒

犀利咁多嘅

肯比錢買個20萬石AC開局爽好多

年幾前有個巴打前後買左30個account 刷首抽
話要刷到全身STM先開局

係咪 miss 咗 reset 石棄驚嗰個？

點解我cloud招bs 全體打技咗落自己度秒左自己全隊？我係咪中咗bug?

佢d角色重齊過我而家120lv

我又係20萬起, 3隻NV cloud 1隻NV Rain, 但其他野冇你咁好, 你有2隻聖騎同埋2用盾..

唔記得啦

你係咪開左狀態畫面target 左自己

右上粒掣

好似係... 可以咁架咩....

呢個設定係為乜...

啱啱開始玩國際ser
想抽ff7ac隻cloud想問吓點除咗刷主線仲可以點樣快拎石？

以前啲補無咁屈，要靠咁打醒自己人或者消buff

除咗cloud之外重有咩係值得升

唔用上面巴打個account

Tifa 有event送到+1 覺

我以為佢隨口講下

如果有短故event 就打埋，好鬼多石

利申，玩開日版

清個ac是咪送？

想要

留TG

感謝

我都係20萬起手 第二個ac抽淨5萬石 7隻NV cloud 2隻NV Rain 反而個二百幾卷中nv 仲多過石抽

打主線應該最快 國際版少石送

你抽晒d 卷未 可以試下

你抽cloud pool定nv pool?
仲中左其他乜野虹？

抽曬，唔中⋯

cloud pool
nv pool 淨係抽卷

其實抽 Cloud pool 抵好多，1.5% 中Cloud, 30抽仲送10抽，Rain pool 0.75% Rain 0.75% Cloud. Rain真係好難抽⋯

Cloud 得1咋
新pool就0.75+0.25

嗰啲三四星角係咪除咗賣咗佢就無用 同有重覆嘅nv角色係咪用嚟換欠片升ex覺醒

中親唔係3缺1就係5突1

3 4 星互食拎TM
Nv 角色有2種
5星升上去既就要夠4隻拎左STM，升到120，再用25碎覺做nv, 剩返個啲可以換碎
真nv 個啲就可以換碎，+2會送專用STM莫古

咁有三隻 nv Cloud 係咪就可以用兩隻換欠片嚟ex覺醒

50 100 200咁上
夠1個突先分解

唔該清 好詳細

即係一隻5星升到突3 要18隻

Fb 見到

想問下常闇有邊幾招NV技必升要升左先？

新手想問下港版定日版好啲

癡鳩線免抽10隻黃色都唔俾隻虹我

Rain 都唔識
梗係抽cloud pool 吧

NV好難中⋯

全體攻個招做埋debuff 要升
Passive 個招都升
單體攻最後先升

2 turn 就殺到， 睇post 先知鼠瑪麗有獸殺

免費10抽， 出第11隻yuna 幾時出 NV yuna, 我即刻可以ex3

3 4 星互食係唔係得5%? 咁咪要20隻先拎到tm

想問抽到4隻一樣係咪食左佢就得

將其中一隻 轉輝源， 合左上7星先

尋晚已經轉左，計埋中左6隻
係咪之後5星食落7星度就得？

升到lv6 100就可以升7星
唔好用錯all輝源

可以放入陸行鳥升
同埋食莫古，而家多到用唔哂

我放哂十隻啦，不過應該唔使攞石開位，得一個月
我仲係新手無咁多莫古，咁我係唔係就咁食左佢算？

唔好開位，如果有重復3 4 星個件又想急要，就放哂入去一齊升，5隻total升夠80再互食加埋剩返既20％就搞掂，快牀多

想問下d TM 係咪拎得一件 定一隻一隻計

每隻食到100％就有1件
100％左就可以去店舖換trust coin

明白哂，咁如果唔急係唔係就咁食都得？
因為依家係好哂位

食左先，冇位好難搞，成個月都有免費3 4 星10連

咁d 5 星係咪多數升完先食
如果咁既話

5星轉輝源個陣會有粒水晶hold 住件TM
唔會少左
但係7星食7星拎STM個陣就要諗下拎唔拎件TM先食

明白了 頭先仲驚浪費晒

依個換tifa 係咪比較好

頭6個都要換

係咪即係呢三招？

我冇bs

自選

想請教下tifa nv 有邊啲技係要升

Buff 技同 kill 首選
得返呢兩日
升到盡升

我自己升嘅次序係咁

就咁睇啲幣既名應該共用卦
即係月尾舊cloud 應該都用到

想問下新個隻試練要點打？今次要用咩武器爆break?用返FF7試練個套打唔work Tifa岩唔岩打？

Work 不過今次係短劍大劍

我睇唔到BV咗 啲技有乜變化
冇點勁過噉

短劍=片手劍?

冇寫兩手武具就係片手，即係單手

第一round 攻擊力已經秒左我全隊... 要點頂?
已經開左盾

第一turn 已經秒左
要break 左先可以debuff

咁點挨過break?
要2.5 turn 先break 到....Tifa ifa 最快Turn 3 先出到bs lb

有冇放物理盾

無⋯⋯

正常應該要用盾打，只係而家出左nv玩鬥秒

升爆FF7 到常暗

咁鬼快手

屌睇真啲，月一arena 入50000同入10000差唔多冇分別

唔快啦 聽日都last day
唔想又做deadline fighter

你諗住幾多名

10000鑽夠唔夠入300

依家都keep緊幾千名 無用過石無升過lv

一係入3000，一係就唔爆石

好多4星

我都係

我打夠幣，唔夠輝石

課金唯一出路

噉睇其實我都算好命 4隻全部上哂BV+升滿

想問呢個條件係咩？

用魔法finish
扣到0 再用魔法打中都計

尾個日文係finsh

10連抽到 唔知食唔食個超信好

晶石之晶抵唔抵刷？

2000?

我刷定啲幣到時升埋tifa未bs啲技就算
13唔升

13好難推
同埋唔知點解三隻NV 得13轉唔到BV
明明上咗覺一

唔抵，要刷就刷event晶石洞

應該好難
張卡加精神未必有用

要第4turn先得
5星nv 得tifa turn 1 available

咁又係 初初出通常都唔勁 慳石算

Tifa 講到好勁，但點解升爆都唔覺點勁嘅？
全體攻平均最高都係去到 2,147,xxx,xxx
講緊係兩隻3k+一隻4k 入隊都係呢個數值
係咪要自buff？唔太識用

滿一招幾多幣？

會唔會出神晶石？

屌你老母仲未出虹

5星nv 45
Nv 60

之前90連有冇中過

好低機會，低過中虹

Bs左出lb 就得
再唔係bs 左再出加LB 威力技下turn 先出LB

新手,請問依家係咪要刷68F果關先?

中過1隻咋on9
抽到而家加埋都無5隻佢老母on9
乜撚野事呀屌佢老母

68f呢關聽日完
建議有體力打到30000分就算 過到魔人級既話

終於到我

我中左幾隻都係31或者51，0限

3 萬 10萬ep都係3缺1

我中第一隻巴茲

件TM正呀
已經中左2隻洋蔥拎件同巴茲一樣既TM都未中佢

而家已經要40000分先入到3000

想問呢張券打咩有？

如果要追就追埋2000

用黎抽條格鬥女

睇個勢隨時要10萬分先入2000

咁打咩關會有呢張卷?
前幾日打到20-30張之後就搵唔到有關可以打呢張卷..

Event boss 連戰個幾關

打主線掘石唔識日文一路冇留意劇情
一路剷到去飛空艇果到估下睇下又覺得幾好睇

9000 yen pack 送STM莫古

開頭已經係最悶，越後越精彩

所以我兩邊走玩埋國際版純粹為煲劇

前兩日無料第一隻虹同中得呢啲
巴兹第六隻
樹琴女上到7星

今朝講完到而家仲未中巴茲，而家廢鐵城張3星券就中左

Nv 巴茲ready

今次個復刻無野好拎 唔使打 準備養生

原來復刻唔會重置交換報酬

換神晶石

頂，原來咁多藍券得一張係sp 券，其他十鳩幾張都係輝石券

係 得一張 頭先抽埋空氣出黎
仲有一張4星卷既

個張中nv rain 就課9000 yen 俾se

好難講 分分鐘出過新版本要你抽

咁就一定架啦，但係舊應該都會上nv

6舊幾水呀

想問吓第三個技係咪廢的？

你係攻就全揀哂攻啦
即係物攻 你加個精神完全九唔搭八

冇攻擊揀第二選擇係HP
保命大於一切
其次先MP

10萬ep中隻冰魔

命攻一定要
攻+10% HP 10%, 攻12%, 攻15% 呢4個有2個就perfect

最後變左咁

想知天翔之珠除咗用石買重有咩方法拎

咁快有呢把
我好似得攻+10 %

用真nv 分解

岩岩金卷抽到第二隻NV Rain

公平咩

前日10萬 Ep 卷中左第4隻nv cloud

Cls復刻活動15k EP先有張5星卷
重要係ex

玩得好慢好冇目的

冇目的可以
清故事睇劇情兼掘石
打event 儲裝備，而家啲event 裝幾勁

癡線咩
我完全無中過虹
頭先抽哂啲免費卷最尾出左虹心諗中隻常暗都好
屌佢老母出第6隻雷根

0虹

但都唔係好識裝備

屌，boss連戰188張券都仲係未中過5星
痴撚線

拎左先，件衫幾勁，要強化上去先勁